## This Repository for Git Demo 0227
1. 初始化 master 主幹
2. 創建分支 "develope" 開發主線
3. develope commit
4. 從 "develope" 創建分支 "feature" 新功能分支 
5. feature commit 
6. 從 "feature" 創建分支 "release" 發行前測試的分支
7. release commit 
8. feature merge develope 新功能與開發主幹合併
9. feature merge master 新功能合併到master